全民造星結果

真正既香港之星
係街上抗爭既手足
二百幾人被還押
幾百人被告暴動
幾千人被拘捕

中大理大被攻既時候
你地唱歌跳舞好熱血好青春？
咁手足既青春？
邊個還返比佢地？

我知實有人話我分化
Viu TV係黃又點
唔好再追捧全民造星了
諗下點幫手足好過啦

who fucking care

咁唔單止造星班人 好多香港人都要還手足青春啦你咁講
唔需要燒佢地個疊

追夢，最終被控暴動。

[有片] 阿媽佢傻撚左，香港有冇得安樂死?定送入青山好?

一出十強就個個追